咪撚再同我講冇可疑

周同學跌一層啲血都流成咁
之前墮樓嘅又點會冇乜血啊